放屁的時候到底可唔可以用膠袋裝住？？

唔想浪費曬d屁

可以對著小貓放臭屁